香港有咩值得幫嘅動物慈善機構？

我自己：

毛守
眼見佢哋真係會救好多求助個案嘅狗，令佢哋由被遺棄得到新生命。
每次見住啲狗狗由成身爛肉到醫返好真係好感動

SAA
佢哋宗旨不殺不棄，睇佢哋ig/fb 嘅post,真係當動物家人咁。
欣賞佢哋會照顧動物到終老嘅原則

我都係支助過毛孩
係佢地fb睇到佢地既付出同努力

啱啱先有post屌緊毛守唔傷得嚴重就唔受理
利申路過

每次見到佢地救動物果d 都覺得佢地支出好大 希望多d人會幫佢地啦 唔係佢地都好難真係夠資源見一隻救一隻

係呀！救得一隻得一隻！我都有支持過

我都有聽講過，
但講真，
真係太多動物佢又資源唔夠，
其實真係怪唔到毛守

支持緊嘅機構SAA 算係比較做起咗，
佢哋有埋診所，
所以相對上醫療都會好肯花錢，
之前助養狗狗病咗，
佢哋即刻送去診所，
仲會同我講返佢原來有cancer 之後都離開埋
但感動嘅係，感受到職員失去至愛嗰種傷痛，
所以睇得出佢哋係好錫入面啲動物

捐錢畀毛守同SAA

巴打有捐過
仲有冇咩良心機構你係幫過

我發夢見到話 唔夠慘個d 佢會等一排先去救 一隻狗籌三十萬但租人地方三萬蚊唔交租

沙律媽都好好

呢個真假有待辯明。
但確實佢哋係專擺好慘嘅動物上fb ，
引發人哋嘅同情心去捐錢。
不過其實佢哋啲狗會唔會keep 到終老嘅呢

沙律狗場 聽講SAA 有資助佢哋

我心目中都係呢兩間

係啊！

係囉，暫時都正係睇到呢兩間真心救動物

好既機構都集中晒喺大棠/白沙村嗰邊，以我所知呢三間都喺嗰附近

我對毛守好反感
次次救完隻狗寫d懶係感人既野搏人捐錢
好造作 救你就救啦
仲有 見佢地有次比左20萬隻狗搏番隻腳掌
最後尾做左幾次手術都唔成功
要amputate
吊佢老母 整係識諗點撚樣用隻狗籌多d錢
有冇諗下狗狗佢想唔想開咁多次刀？
毛守真係知隻狗諗咩？

香港流浪狗之家

毛守有義賣部架。你地睇下有無野拎去義賣

Angela媽媽真係犧牲晒佢啲精神時間照顧狗狗 大家想幫手可以助養狗狗!

唔寫得感人又點吸引人捐錢
佢哋救狗原意係好，
不過希望唔會變質啦佢哋，
最近好似見佢哋有錢到開咗診所

呢個聽人講親都係對狗唔好，
地方唔夠大就塞好多狗，
令到啲狗打架死。
我都係聽返嚟，自己冇深入研究呢個機構，
如果有深入研究嘅可以糾正一下

RCAP 相對上無咁出名
之前去過幫手 物資/人力都好唔夠

對呢個機構真係好少印象，
有冇佢值得幫原因可以分享下

即係拎狗狗用品去俾佢哋做義賣？ 一定要全新嗎

有冇多啲可以講下呀？
因為聽親人講呢間都係負評

有冇多啲可以講下
同埋佢全名係咩

另外有個真係好黑我憎嘅團體係：LAP
佢哋係寄養者形式咁幫小動物搵屋企，
但次次出親活動都係帶啲bb到唔bb 嘅狗，
一睇就知未夠三個月大，
其實咁樣係好危險，
仲要喺個活動成8，9個鐘，
完全冇顧及隻初生狗嘅情況。

去過毛守狗場見到地方有限員工又唔算多 接唔到咁多狗都正常嘅

Facebook擺慘嘅case打啲煽情野都係吸引到啲人捐錢嘅方法姐 有養狗都知狗受傷做手術由手術費、住院、康復後嘅照顧藥費之類真係好貴

哦？係㗎？

因為之前睇過幾個電視台訪問angela
其中一個係viutv嘅守護毛小孩
見到angela係真心好照顧啲狗狗
啲狗仔一見到angela都真係飛撲過去錫佢
狗場喺電視睇亦都好乾淨
不過都真係好似你話齋
養咗都幾多狗仔嘅

但唔知係拍攝效果定點
個人嚟講覺得angela似係真心愛啲狗仔
因為真係無乜邊個人可以自己一個
用自己老本走去山卡啦搵間屋
好好安置咁多狗仔
仲要打理得咁乾淨

拯救遺棄寵物中心
早幾日打風大水浸，浸到狗個肚

Animal Friends 動物朋友
睇過財務報表，0 行政費，仲要年年倒錢落去
真心出錢出力幫d流浪貓狗

群貓會就不了

唔駛係狗用品架，乜都得。只要有人肯買就得，係面書搵下

有無人做義工可以帶埋我去

Hong Kong Dog Rescue

首先你屋企要有空間 最好有間房仔空出黎 最好能夠養狗既私樓
因為實有啲 地方有限塞落你到養住先
同埋自己身上有好多閒錢
如果接到隻受左傷動物要有錢醫左先
除時每禮拜都有
唔好以為得閒去掃下屎 餵野食
呢啲大把人做 有啲12小時有人係到 因為有啲動物需要準時餵藥

點解有人屌毛守 我覺得主辦人好似叫kent 好有心
以前佢地未出名去幫過一次 成個場勁多狗但得我同另一個姨姨幫手 環境唔算乾淨因為根本做唔切 由中午做到夜晚攰死 但最後kent同佢個女都黎幫手 我記得走果陣好似已經好夜 仲聽到佢地話一陣去救狗
依加見佢地多左人留意仲改善左個環境 見班狗仔舒服左我都好感動 覺得班義工真心對狗好

有係SAA助養兩隻汪星人 有去探佢地但佢地唔多理我
但個機構會助到佢地終老呢個好重要！

兔協

有呀

我都係捐毛守同saa

你邊度聽返黎呀？
反而毛守就唔缺錢，而且揀狗救
毛守個男人係正常，但下面班女人義工就有D問題，有幾個同貓義工係同一班人

最近有個叫粉嶺南狗狗加油站
需要人力去幫手建設狗屋
佢地規模不大，可以上fb睇睇

saa真心唔錯
參加緊佢果個動物助養計劃

尊善會

五豐行

毛守狗場係有限日子去定係隨時入得咖
係！自己都唔捨得睇醫生，我隻狗病咗就成千蚊成千蚊咁睇

呢啲我都冇聽過，多謝你話我聽呀
其實一睇啲狗嘅反應就知佢哋鐘唔鐘意你，
狗狗係最真實
有機會都要去拜訪下！
佢係隨時可入嘅？

呢間真係未聽過
佢哋地方喺邊咖？會水浸

0行政費？難啲喎！
佢入面冇員工？冇需要行政嘅野？

點解嘅 有冇詳細

都好喎！屋企好多書同衫

你係想做咩類型義工先

佢哋做dog walker 駛唔駛上堂考證之類？

愈出名就愈會多負評係正常的，
因為始終啲人見到你環境又好咗又有錢咗，
就會覺得你哋呃錢呀之類，
可能一般人覺得愈「up duck 」嘅狗場先愈抵幫
一啲環境質素好但又繼續接受捐款嗰啲就會覺得呃錢。

邊兩隻！我成日會去嗰度探狗狗！可能我知邊隻
啱呀！雖然冇人領養，但知佢哋喺嗰度一世都有人錫就足夠了

但我聽過佢哋咩兔都唔收
其實係咪佢哋地方好細

你喺邊做開義工

要繼續支持呀

聽啲唔同機構嘅狗義工講
有啲問題意思係咩問題呀

新機構喎，未聽過

同意
助養咗邊隻呀
我助養咗一隻冇咗隻腳嘅小強

係咪喺元朗嗰間

餅餅同Niku
可能niku仔仲細怕羞上次佢一見到我就痾尿

樓上其中一個基構

Saa d扑街仔正正係幫正苦推動私人繁殖場產業，自己google唔多講

要，上兩堂，記得好似比300入會派衫，著住基本上終身自出自入

授課可以選中英文都得，星期一至日都有堂，時間夾的話一兩個月內搞掂

唔公開得？

39B?
平心而論，佢哋一開始已經講咗唔係助長私人繁殖場，
而係想有監管。
知唔知依家啲繁殖場規格環境生產係完全唔受監管？
但奈佢哋唔何，
因為當有人舉報虐畜警察先可以做野。

但有39B，
有一個規劃去監控私人繁殖場，
一隻狗只可生幾多胎，嗰隻狗嘅環境要點規定等等，
還返基本嘅人道俾隻狗，
而且要申請牌照，
所以一成立咗，所有無牌嘅繁殖場都可以拉得，有牌就要一直接受監管確保合規格。

既然大家都知，政府一定唔會肯滅咗個繁殖業，
依家有個較好嘅方案推出，點解唔支持？
你反對咩都冇，支持，起碼有返個監管。

同埋，要鬧嘅唔應該係支持39b嘅機構，
係買動物嘅人類。
冇人買，就自然冇呢個行業，政府唔會滅呢個行業，咁就應該由人去做起。

咁都幾好喎！搵日同埋個朋友去報先

參觀過 真係聽到
賣晒d 大屋去執狗

定期有參觀 聽下d 狗狗既故事
或者你可like 佢地fb 先 都會放下
D 狗好開心 隻隻嗌名都行埋去
成三百隻 angela 話會朝每隻都要嗌一嗌名同攬一攬佢地

政苦話會監管你都信嘅，大把撚樣食埋隻狗佢都踢哂波啦，而家發哂牌，d寵物店屋村個個攞正牌養繁殖場，你自己問下正苦個監答部門有幾多人手

得有其他義工上唔想相認啫
rcap

打手味濃

係呀因爲毛守同saa 都值得幫，
咁不如你都提出一個值得幫嘅機構？等大家認識下

話唔定有見過你

所以都係嗰句，
零買賣，就會零寵物店

我都好想俾咁多隻狗狗圍住

你星期幾入架？

根本冇可能，唔好天真嬌，一曰唔取諦繁殖場，都只係搬龍門，分分鐘搬搬下連個龍都冇埋，個個亂鳩踢

捐錢比佢地係咪可以計免稅?

係既我會捐，計到一蚊都唔駛交

男朋友係到下汁到隻狗，佢話身上好多蟲。請問港島有咩獸醫好？同埋交比邊個組織比較好

Up

捐過錢俾HKDR 覺得佢地係香港算幾有心
睇完呢個post 會多左saa呢個選擇
但講真我自己唔係好buy毛守

好撚好笑呀屌你老味

點解唔buy毛守？

我好耐冇做啦，我都係做嗰間都係上面其中一間
嗰間好細怕相認

巴打你都啱既，
明知政府唔會做嘢，
但一有少少希望都會想爭取

可以呀！報稅年度會發出一張報稅表總結俾你！

交俾毛守，佢哋應該會醫！
狗狗依家點呀？

毛守，佢救狗唔係為左扲光環

動物朋友
幫流浪貓狗絕育或治療
由根本做起
減低流浪貓狗數目

HKDR好似都幾正面，冇咩負評
點解唔buy 毛守嘅？
東張西望噚晚又訪問毛守個kent

同問

係個founders自己落手去做
然後用籌到既錢治療流浪貓狗
同幫佢地絕育